唔捧起你先就打沉你邊到過癮

中共, 同你講緊啊

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!